梅拉尼亞好勁

三連撲

你講果個係梅斯利亞喎 關侵侵老婆咩事 戇鳩鳩

列斯今季係英超失球最多

柒左 唔好推

無佢失得仲多

兩邊龍都上晒身